今天也是新的一天

連登早晨

Goo goo good morning

早晨

今日食咩早餐

麵包 你會揀花生醬/果醬？

幾點阿仲早晨

果醬
甜甜地
Yummy yummy

hi

唔識中文？ hi黎hi去

咁你食咩早餐

你好

方包
但冇醬

成日覺得着呢d褲既都有種智障feel

牛奶方包正啊

樣子問題

水加方包
依排冇買奶飲

呢樣真

美心的牛奶方包

日本妹

自膠咗
冇記錯好似食過
唔錯

原來你係祟日撚

不過真係屌打港女

咁巨乳點搞

有姐都無用。。濕晒

濕晒易入

拎個套套住把姐先得

成地一滴滴

用紙巾抹返乾淨，唔係好易扇親人

yes出入要有手尾

咁有手尾一定溝嫁囡囡

要溫柔咁幫囡囡開門

你咁幼一定會好温柔
我講隻手

走在風中 今天陽光 突然好溫柔
天的溫柔 地的溫柔 像你抱著我

gay

只係見到溫柔兩字
有感而發諗起首歌

mk

慘
被狙擊

講事實

我直架

話時話
詩姐去咗邊

無人想知

好可惜
被遺棄

*憐

沒錯 就是你 快陪我聊聊天

想聊些甚麼

午安

由外太空 聊到內子宮 都可以聊

hey

玩100問

好呀你先

個腦一片空白 你有沒有題目？

今日食左橙未

未呀

去七仔買

樓豬靠橙食絲打

我都未 但食左條蕉

好唔開心 好似就抑鬱

差d要報警話有人失蹤

詩打

不要再認錯人

臭雞

看門狗

咁你遘你喺邊個囉